初戀對日後戀愛觀影響深遠

初戀嗰時 奮不顧身 毫無保留咁對佢
但換來嘅係漠視同不珍惜
下一次根本唔會再敢全情投入

望住初戀講嘅山盟海誓 已經冇可能兌現時
下一段感情 就算講再多甜言蜜語都唔會再信

當見到佢有下一段感情 而同他人僅僅一星期
就打破幾年以來對自己講嘅原則
為他人付出更加多 更加好
甚至會懷疑自己有不足
先令佢對待兩段關係有懸殊待遇

就算初戀又有幾仆街 又已經過去
但心中總有一席之位 係留比嗰個人/段關係
到有其他人對自己好 就覺得對唔住對方
因為冇辦法全心全意去回饋

初戀係最傻，最蠢，自己傷得最重既一次

唔知幾時先get over到

奮不顧身只得一次機會